３５＋計劃大成功，係時候為白兵平反

屌你老母而家班撚屌清現實未？
之前屌白兵班撚屌支持制度內爭既而家咩睇法？
白兵就係唔想班撚屌將運動度氣浪撚費左去垃圾會入面
同兄弟爬山條片道理一樣 就係睇撚住你地班撚屌爬錯山
出黎話你地兩句, 就俾你地班撚屌老屈話佢叫人射票落海
如果你地參加立法會選舉３５＋既目的就係俾人DQ既 咁你地就成功左啦
不過好明顯主流意見唔係咁諗囉
咁過咁仲好 呢班人個落差感咁大 醒既機會都應該大好多

白兵近期D片係值得睇 白痴都睇得明
不過大家記得獨立思考 唔好人地講乜就照單全收

連登仔話plan b全民參選

好似會有子彈

一年後既子彈？

仲白兵？ 依家一係走一喺跪
定你覺得港豬會起義？

咪吹奏個垃圾喇

垃圾都吹奏？

你咪撚ON9啦
如果你地班撚屌認為白兵係共諜咁我都唔撚係分化你地啦
而家我係想屌醒班撚屌 唔好再鳩屈白兵
何來分化? 我屌緊有人屈毛屈共謀喎
我係做緊大團結喎

越黎越覺得你先至係五毛
你個名開始響架啦
出面已經有人開PO開名屌鳩你啦柒頭
等俾連仔block啦

白兵一直講35+無可能，因為會dq, 而家係你垃圾定佢垃圾？

港豬天生為奴,注定被人食滑

白兵咁弱智都要平反？佢大規模DQ加速我仲開心呀

加爆分啦，正呀35+成功

戇鳩仔
鬼唔鳩知會dq 收嗲喇白粉

戇鳩唔參選又點會大規模dq
從來被dq都係意料之中
白兵從來都係打稻草人而扮唔明

加爆分啦，正呀

On9仔，你自己上嗰班參選人fb睇下，個個都預左會有dq 全世界得白兵預測到會dq咩？燒山前排都講過啦

又借頭借路上嚟推呢條垃圾

現階段唔制度內抗爭佢有咩更好提議呀, 武裝起義呀?

唔參選點dq點加速呀

係啦，35+成功左，dq比子彈美國制裁，連登仔贏晒

事實就係咁你死撐冇用

白兵呢d過氣政治小丑仲有人出post講

白票兵就收皮啦 on9

大家都知政府會DQ，白兵預測有幾神？

主流意見

原來得白兵知會DQ

樓主竟然仲係泛登幫白兵平反
真係肯花多啲時間睇政治嘅人係唔會係泛登出現

收皮啦過氣小丑, 泛民DQ得7788, 白兵都係時候一齊收皮

加速加到快撚過光速都未爆

咁你仲唔躝返去幫白兵含撚?

成日話35+無可能，所以做都慳返，咁共產黨連DQ呢步都唔使

白兵想翻身就真係無可能, 日屌夜屌, 靜係識收課金, 收皮有佢份

因為佢地消極撚嚟

白兵好撚醒
佢唔講我都唔知會DQ
等我呢個泛粉仲想投omdb添
差少少以為中共會坐定定唔打壓添

我要課金俾白兵
我要加入熱血公民

一直叫咪帶錯風向呀，d政棍仲講35+可以點點點，仲做埋圖表出黎
成班連登仔仲吹奏35+可以點點點

參選 首選
係要比佢哋DQ

唔DQ點做野

連登仔不願意面對的事實

白兵啲垃圾都有人吹奏，重要係拎個結果論來吹奏

咩意思？ 事後孔明呀

美國加爆分了
海軍陸戰隊準備係龍蝦灣登陸！！！

大規模dp咪成功咗

終於加爆分啦之前死咁多人，攻打埋大學都唔夠分，而家dq左終於夠分啦

當時屌白兵共謀時主流意見唔係加速
係爭取35+影響議會運作
白兵屌你地班友仲諗住制度內抗爭天真
thats it

邊個估到最後立法會變左DQ場 變左加速工具?

而家馬後炮 用加速黎屌白兵屌人制度內抗爭
會唔會對佢有少少唔公平?

聽白兵聽友講
唔會有60萬人初選
全世界話會期望立法會

永遠屌人鳩作
但唔指出要點做

連登仔唔會輸架
反正而家終於加爆分啦

從第一日就預咗有dq

又白兵

五毛又上水

其實就算燒山前排都講左35+會dq，不如你地睇多啲唔同source先話全香港得白兵一個講過35+會dq啦好冇

事前：35+ gogogogo 雷動2.0要做好配票！
事後：下，全世界都預左會DQ嫁啦

新聞一出成班牛鬼蛇神衝出嚟

Diu 你唔做初選點DQ 架，on9 仔

係人都知道會DQ
講到條垃圾白兵神咁
就係要佢加速咋柒頭
白兵正垃圾

因為林奠DQ，就可以證明白兵唔係戇鳩仔？

本身就係為攬炒

佢地係要屈全香港得白兵睇到會dq

我都覺得35+無可能
但就算扮野好點都要照試，因為唔係全世界都覺得無可能，而且外國唔係睇你送死幾多個頭，而係睇你制度點崩壞法

不過失望既係淨係DQ 12件咁少，希望陸續有黎

你都戇撚鳩
聽佢講應該冇人去選啦
仲有今日用被DQ 去打國際線?

應該得你同白兵兩條傻鳩咁天真覺得其他人冇諗過會被DQ

好心你呢D 低能白兵信徒唔好因為自己弱智就當其他人傻先得架

嘔心到

咩消耗民氣
係佢同作者 班on9先講

咩區議會選舉搞散民氣

佢地班撚樣 永遠唔講
理大入面+救人被人拉左2000人

黎明行動搞左幾日 因為太多人被拉
已經搞唔到落去

好想一拳摳爆白兵個柒鼻

最最初佢哋成日狙擊既沈旭暉長文都有講dq

下 咁依家國際咪有多個理由入
唔做依樣 咁依幾個月可以做乜？
同埋同步咁做有乜問題？

真 係白兵先會估到佢地比人dq 好似係

白你老母，兵你老母

其實港共用dq呢招已經係送緊子彈比美國

你求其有睇求其一個初選辯論就知呢步係預咗以為得熱青城先估到，笑死

以為眾人皆醉唯佢同白兵醒咁

唔初選就唔會QD

白粉 要幫個弱智仔做神
宜家香港都行到呢一步
白兵做過d咩 真心想知

DQ係呢個月先開始吹既風
你白兵俾人屌果時根本無人知今日會今日咁樣DQ法
你地當時屌白兵係話佢阻人制度內抗爭喎 當時加速主義邊有咁盛行

On9

咁樣吹奏白兵
不如為共產黨平反啦

白兵都講靠美國
唔比子彈又點撚樣靠美國
講野都唔撚經大腦

係呢度撐白兵, 我欣賞你既勇氣

其實當初話35+就係搏佢DQ然後俾外國更大力度制裁
就算港共唔DQ但做到35+既話 咁立法會都攞到個否決權
依家DQ咗 就唔該係大大力打好國際線
唔好晒埋啲無謂時間再係度批鬥同護主唔該

大家諗緊點打國際線
熱狗白兵之流第一時間出嚟認屎認屁

佢樣衰呢個真
其實佢唔出樣 D片真係好睇好多

唔初選邊到有民意授權呀？
唔參選邊到有大規模dq呀？
唔大規模dq國際線邊有子彈打呀？
唔迫到港共行到呢一步外國邊會做嘢呀？

平你老母反咩認真諗下每一步啦
唔通下下都一步登天武裝革命咩

弱智

一句講晒，35+係咪唔爭取，互相𠝹票送保皇黨入議會，共產黨又唔使使橫手DQ會好啲？

就係要佢DQ

白兵：近了 近了

當時係白狗一直屌緊人制度內抗爭喎，馬後炮？ching are you serious?
35+就係想佢DQ咋嘛，唔係咁架咩? 無dq 咁咪無得俾班港豬睇畫面囉？畫面都唔做就叫人制度外，just 唔 justify到先

參選就係預佢Dq逼佢駛橫手送子彈比美國，佢愈dq得多咪愈好，唔覺有咩問題
想問白兵咁應該要做d咩實事?

2016先DQ完幾個, 點會有人覺得2020會無, 咁都判斷錯誤, 呢個白兵係唔係on9?

35+從來都係講, 如果有得選, 就要贏盡佢; 如果無得選, 就要佢親手撕破面具, 向國際交代. 呢D人扮睇唔到而家又扮先知想點

咩事又突個死人頭出黎摟屌

過左氣
點都返唔到轉頭架喇

白兵班柒頭fans無時無刻都想借勢翻身

講到得白兵知咁
大把侯選人都話初選可能係最後一次可以揀自己心水既選擇
根本大部份參加得初選既都知有好大被DQ機會

你真係弱鳩智
講到而家第一次DQ 咁

係撚今個月吹既風，會被DQ 根本係有少少智商既人都會諗

係你咁弱智先唔知
OK?

佢dq你就係想你杯葛 乜你咁鍾意做順民？唔介意不如投埋保皇？

繼續做陳雲之流屌晒全世界囉

白兵條戇鳩仔都要吹奏？
香港能夠行到呢一步，同佢完全冇關係

hey點解覺得佢同白兵係兩個人呢

白兵提過既野有邊個無諗過

寫埋d呀媽係女人既野

35+係咪都要推，逼對家行動，行動左先有理由做野

有時間睇下twitter啦，學埋白兵果套不如去黃大仙求簽啦

請立即幫手打國際戰線，政權DQ民主派就預咗，唔好咁多廢話，習總想加速我哋應該好好支持，快啲一齊開Tweet唱大佢！

#StandWithHongKong #StandWithHK

佢無叫人唔好同步做
無叫人射票落海
淨係叫人唔好迷戀制度內抗爭
但佢講呢句就俾人屌到仆街, 屈鳩佢叫人射票落海
係共諜
淨係呢樣都值得平反啦

。

其實都要政府全面DQ先可以係枱面上消滅幻想

冇35+雷動plan對家會驚到dq+推遲選舉

熱狗白兵d偷換概念真係呢....

至少我係覺得35+只為dq
btw
白兵又中

佢地自己唔知其他人講過咩
就屈人地冇預左會dq
係咁勁搵番哂咁多個月以嚟嗰班參選人有冇提過預左被人dq囉，如果搵唔到我當白兵贏

咪係，差唔多場場辯論都有問到
咩都唔識出嚟認屎認屁

無可能等於唔使做？

明知會DQ㗎啦， 真係選到35間+咪照樣啲DQ你一半人

起碼可以給外國勢力遞刀子， 選舉主任才是最大的漢奸

熱匪狗賊又出黎吠

咪就係 相反港共唔DQ你先驚
宜家跟住個劇本嚟行

有得鳩做唔做呀

你有你地做 國安有國安拉
咁又拖多幾個月俾人做野

根本dq唔dq大陸都頭痛

dq＝加速

唔dq=被奪權

小市民嚟講已經冇咩嘢可以做，都係睇外國點做

喜見留言一面倒屌樓主

哩啲垃圾post咪撚上熱門，拉

當真係35+成功，百利無一害
而家俾人dq哂，又加速攬炒
真係諗唔到點解唔做

叫人走佬 投共
我因為咁俾人入左5毛名單

其實抗爭路線都唔係得一條
做咩成日包裝到講35+就要放棄哂其他國際線/街頭
仲有做一樣野唔係得一個意義同目的
有人會覺得35+就係反公立法會
有人會覺得係比個平台 讓本土意志抬頭
有人會覺得係比子彈國際線

兄弟爬山係講緊大家各有各做
你覺得買軍火武裝革命先係惟一出路
咁你咪去做囉
做咩成日扮先知出黎屌其他人做啱你心水嘅野

笑咗

儲齊印花啦 邊到可以換德國廚具?

唔洗咁多廢話 白兵係狗係垃圾
成班無腦低能仔以為自己睇透世事
以為其他人唔知會dq咁
係人都知會啦 唔好出黎打飛機啦白狗

佢都無叫人唔好鳩做喎

明知唔得 咁做咩唔報名就算?
又要籌錢搞初選?
唔係話預左會DQ架咩?

有國安法呀大佬，仲2016咩。
係爭取唔到過半，唔係唔想爭取

唔係話叫人唔好參選，一直都係話唔洗上心

GPHONE講到明呢次可能係佢唯一一次參與到既選舉(講緊初選)
佢連plan B都搵埋, 講到佢唔知自己會俾人DQ咁

之前未有國安法，佢意思係入到去都無用（但又唔講點解），一早知會有國安法？果時已經屌佢入到就同國際線同時進行，入唔到就俾子彈國際線，佢老母就一味鳩up話唔好理立會只要理國際。

平乜撚野反？唔好偷換概念，佢從來無啱過

原來戴妖先係 共謀

話白兵係共諜嗰啲真心on9，人哋做啲專題就係揭發共產黨陰謀（社會信任制度、DNA數據庫等）。大紀元節目都搵埋佢，連登仔唔好話法輪功都係共產黨嘅？

全世界都係共諜就得泛民連登仔唔會屈係共諜

白票兵無叫人射票落海我有無睇錯

有國安法又有緊急法共產黨會驚3唔35+？

如果你地參加立法會選舉３５＋既目的就係俾人DQ既 咁你地就成功左啦
不過好明顯主流意見唔係咁諗囉

預左DQ又搞初選?
咁初選黎托柒呀?
反正都唔知邊個俾人DQ

之前無國安法但有DQ喎

因為好多PR 狗，上連登真係要帶腦，你睇幾多熱狗post即刻上熱門抽水

如果你從政只會prepare the worst 咁其實你一步都唔駛行
白兵就係呢種on9

一路都講有plan B / plan C
全香港得白兵估到會DQ？之前都DQ唔少人啦，

可唔可以講下白兵有咩作為
除左屌其他人鳩做之外

真心想問下係到罵白兵個班人：
如果你地之前一早知道會有DQ,

Q.1. 點解仲滿心期望35+會成功？
Q.2. 如果你話從來都唔期望35+會成功，咁點解仲要吹奏同支持？
Q.3. 如果你話DQ係幫國際線上子彈，想請問點解第一次梁游DQ既時候無事發生？ （明顯地，國際，突別係美國， 要做佢地既政治圍暏，從來唔需要你DQ都可以做到）
Q.4. 如果你明知一定DQ, 你話35+只係嘗試，投放咁多資源去搞初選，是否值得？

最撚好笑係講到全世界都知會DQ 所以搏DQ
咁解釋到點解
1.某啲參選人會唔簽初選共同政綱
2.簽選舉主任確認書
3.眾籌大量金錢同電子儀器 用初選搞配票策略
4.唔試過又點知唔得
5.自我審查 唔敢公開承認反對國安法 推動國際制裁

你做過民調知道主流意見唔係咁？
至少我睇到好多參選人都講過預左被dq
不如你放啲數據出嚟等大家知道主流意見對35+係點睇，因為我都想知

大佬 訓左幾多年
主流意見係搏DQ制裁 如果港共怕制裁唔DQ就有35+
你一開始選都唔撚選就係自己主動放棄參政權 唔係被打壓
咁就連制裁籌碼都無

Ching唔好去到咁盡啦

睇白兵正On9

而家咪可以講港共BAN左60萬人既民意授權囉
識唔撚識架on9

乜白兵呢條撚樣真係有人撐

咪就係白兵fans留意番
當初佢叫人唔好選立法會
原因係咁樣等於擁護現有制度
會令美國覺得香港人其實仲好buy呢個政權
令到美國冇藉口出手

依加睇返轉頭咪又係唔撚中
好心咪撚熱狗 陳雲上身
一日開幾十個政治post
你實有一個半個貼中㗎
貼中咗之後出嚟扮先知
燈鳩咗就睇唔到
屈唔核突啊屌你老母

樓主快啲叫白兵條撚屌趁機執死雞

白粉仔又high大咗

乜有人真係會諗35+係做到？
做樣博dq咋嘛

你一開始無呢個35+既綱領, 點推動到61萬人參與初選
而家國際就係直接承認呢61萬人參與既初選既legitimacy
35+最終成唔成功, 從來都唔係重點

唔係預左DQ既咩

垃圾都吹奏？
佢把死人口，佢個戇鳩腦講出黎諗出黎啲野聽多兩句都影響智商

唔想再見到兒登只流於情緒性既空談
可唔可以樓主pin呢個， 等人自己明辨是非。

好似鄭松泰 say sorry 先叫醒目仔

而家咁樣，對打國際戰線好有利喎

白兵主張係杯葛選舉，唔參選

800面萬前 60萬 算得係咩數字

如果無人去選，港共連DQ都慳番，咁梗係遞咗表先算啦

Btw,就算你地認唔認同35+
其實都應該用啲時間聽下佢講健康碼嗰啲
嗰啲唔關35+事 可以睇啦

點解覺得人地做35+就係相信制度
真係仲當人白痴咩 出黎選出黎投個班都預左政府玩野架啦屌
你又答唔出 我唔攪35+
個啲精力可以擺係邊樣超有用既地方到

聽白兵講乜柒都唔做就最撚啱白票傻仔

ching你點睇我就一早預左會比人dq
係唔知呢個post做乜鳩幫"主流"定立場

咁要35加唔係淨係拎到35加先算成功，迫到港共大規模dq做彈藥 都算成功啊

咁你要投共咪即喺五毛
冇錯呀

梁游果陣邊有咁多事呀，人權法都未有，你唔問下點解敘利亞用化武美帝唔斬首個總統？

全世界得佢一個大預言家估到咩
小朋友唔好見人識講兩句粗口屌下人就當人偶像啦，救命

哦

佢地撚會睇咩屈毛就識

點會馬後炮，一早估到會大規模dq

依家一係走一喺跪

你也是5毛

順帶一提 上面呢啲言行主張嘅自我審查 喺國安法實施之前就已經有人做緊

笑到肚痛

3你老母咩，仲係度j35+, 而家人哋直接永續

pompeo都要出黎講唔算咩數字
唔通你條傻鳩係到打幾隻字就有影響力

你睇選舉主任問既問題都知dq硬

班白兵撚同熱狗一樣好撚煩

做野係可以同步 唔係單一 唔係為左選舉唔做其他野

真心想問下係到罵白兵個班人：
如果你地之前一早知道會有DQ,

Q.1. 點解仲滿心期望35+會成功？
Q.2. 如果你話從來都唔期望35+會成功，咁點解仲要吹奏同支持？
Q.3. 如果你話DQ係幫國際線上子彈，想請問點解第一次梁游DQ既時候無事發生？ （明顯地，國際，突別係美國， 要做佢地既政治圍暏，從來唔需要你DQ都可以做到）
Q.4. 如果你明知一定DQ, 你話35+只係嘗試，投放咁多資源去搞初選，是否值得？

我會重覆，直至有人答我為止。
我只係想真理係愈辯愈明。講唔贏人就話人分化， 同唔用腦既小粉紅冇分別

咁你又喺呢到出現？落馬洲C朗

如果連登即世界既話
就唔會咁撚多人投OMDB啦

pompeo權力大過60個國家

下，個陣就預佢會DQ

喂喂 台灣獨立左未

根本冇人知實際「主流」意見係點
但既然白兵話「主流」意見係大眾冇諗過有dq，咁我希望睇到數據，佢咁科學我覺得啲論點at least要有support囉，唔係你覺得大眾點諗就點諗

唔係為左選舉唔做其他野

呢期有冇搞過上街呀?
民陣為左選舉唔搞上街呀?

唔參選點俾佢DQ阿
唔DQ又點俾外國制裁？

重有預左DQ 咁又搞初選?
唔係應該叫多D人報名 一齊等佢DQ 愈多人愈好?

35+就多只係可以做 加速主義嘅子彈
引發大規模dq

而當35+係拯救香港嘅白痴
港共打碎呢個假希望 選舉麻醉劑
好事

up乜鳩啊
無啦啦關台灣撚事咩on9
睇得白兵多 原來真係特撚別on9

白粉: 白兵預測到阿媽係女人, 好撚神

白兵：眾人皆醉我獨醒

成日屌35+，
冇初選，又邊得黎dq更大既迴響？

我想問，直接杯選舉既話，中共仲有冇必要做到咁核突？
今日杯同一開始就杯，兩者有幾大分別？

pompeo撐台灣
台灣獨立左未

會唔會係唔DQ先係新聞啊

投共第時要比人清算
跪做支那豬點同呢

On99等美帝打救喎乜都唔洗做

根據白兵個邏輯，如果唔選，不如我又話美帝見港人無爭取決心所以唔撚幫拖

唔好再浪費時間係班白票兵身上啦

好撚簡單
有d 野你唔落手做唔會唔推動到去下一步
你唔搞35+ 點會有大規模DQ
唔初選點會有35+成功既機會
你自己都唔信35+有機會成功點會令中共信你35+會成功

點解白兵/熱狗派咁撚剋人憎就係只有空談，冇實際行動

參與初選係想等候選人有民意授權
然後當有民意授權既人被dq
比全世界知呢個選舉係徹底無效
以致個議會都係徹底失效

呢個相信係主流睇法

唔做35+ 哪有大規模DQ 哪有加速

上面大洪水邊個俾人清算先
支豬定係黨員?

你地真係唔知以為簽左確認書就冇事

有冇講撐台灣獨立啊
拎出黎睇過?

咁你所講既 “人權法”， 係因為DQ而催使出黎，定係因為理大中大警暴？？
叙利亞依家打緊內戰， 有2個政府，你又知唔知美國撐邊個？唔好係到拎無意義既國際例子去支持自己， 引喻失義，突顯自己錯誤而已。

咁黃之鋒區選比人DQ呢？
夠近掛 DQ完又點

咁唔係應該 愈多人報名愈多人俾人DQ咩?
咁做咩要初選收細個報名人數?

人地大預言家黎架喎，
所有人都唔知會DQ, 得佢知架喳

依個弱智

冇人搞35+ 中共咪唔駛做加速師DQ人囉
咪撚on9啦仲白兵

pompeo撐左港獨未?
拎出黎睇過?

你留意吓英美對於初選表達支持嘅論調
不外乎就係叫香港人把握機會發聲 去用選票表達民意
但從未鼓勵過你討論點樣配票 推動咩策略
令民主陣營得到最多議席 期望35+點樣停擺政府
配票都只係得你哋啲泛民喺度討論自hi

理由好簡單
第一 係人都知中共唔會俾你選到35+
第二 英美就係要基於呢個體制係不義嘅 俾中共操控晒
偏向建制派嘅利益 但就得你班香港人真心覺得只要配票成功 就有機會過半 即係連香港人心底裡都相信個制度仲有一絲機會 萬一真係過到半 咁政府就自然大條道理話香港人積極參與選舉投票 表達民意 證明香港嘅體制有充分民意代表性同空間等市民參與社會事務blablabla...

白粉兵搞咁多嘢只係想令人覺得佢醒過其他黃絲
學佢咁講直接放棄35+ 仲有得睇大規模DQ？ 有得又大大力咁加速？

咁同兄弟爬山條片有乜分別
加上人地唔係叫你唔好去選
人赽只係話唔好迷戀制度內抗爭
佢無反對過你地選喎

幾時有講過初選係投港獨
弱撚智
好撚心睇少d白兵啦 睇到個人咁撚on9

冇人搞35+ 泛民就唔會報名選 立會?

死咁多人，攻打大學，國安法都立埋美帝都唔會打救你，而家dq多幾個議員終於夠分打救啦

吓？唔參選點話比人知香港冇民主
到時人哋話你係你自己唔參選咋喎

開始剩係識叫人ON9論點呢?

快D駁我啦唔該

佢唔dq就挑戰35+ 最後實現攬炒
佢dq就等於俾子彈美國 最後加速攬炒
根本就進可攻退可守

結論 白兵同樓上啲白兵fans 都on99

睇到依到就知你係白兵打手 扮公正?

死學生唔緊要 最緊要唔好死泛民 最緊要好好睇睇
冇名冇性果班理得佢死喇

咁係咪應該全部人一齊報名
搞初選把撚?

”你唔搞35+ 點會有大規模DQ“
呢句好有問題， 未反送中之前都DQ左好多次，而你竟然話唔搞唔知，你係咪呢1年先開始留意香港政治？

佢有冇實際行動， 唔通要好似快必講哂俾人知？

所以一開始就冇初選、
一開始咩都未發生就直接杯係咪就有比而家更好既結果？

關你隻五毛撚事咩
死返出去啦

唔好理個刷存在感傻西啦
佢要攬撚住柯P過人世

梗係未獨立啦，因為根據白兵邏輯，乜都唔撚好做，等美帝打救嘛

搏唔到呀?

攻打中大都搞唔到中共倒台 放棄啦大家 唔夠呀爺鬥嫁啦

蠢撚過閪

q1, 大規模dq做國際線彈藥都係35＋其中一個成功條件
q2, 就係要有民意認受先會令港共dq顯得荒謬，起碼而家可以話佢dq 咗61萬人嘅民意
q3, 16年同而家環境差太遠，而家唔係追究割蓆嘅時候
q4, 初選目的記係收集民意，而家拎住61萬票去遊說效果都大啲啦
罵白兵只係不滿佢哋話做咩都無用之餘又無咩實際建議

一開始第一個reply已經問你識唔撚識啦on9
技窮啦
要拎返我話你on9黎講啦?
陰公囉
我係打從心底一開始就話你on9
而家先上心啊?唔開心我話你on9?定駁唔撚到啦

ON9 ON9 ON9 ON9

唔通好似白兵咁講冇人去選會有DQ 咩

你弱智定傻鳩呀

而家諗諗下挑戰35+其實仲難
佢dq反而有我哋著數

泛民全體報名
愈多人DQ 愈大單野?
咁又初選?

依家的國際形勢，同梁游時代根本係兩回事。依家西方同中共交惡，唔通要拎番幾年前的梁游事件做子彈？只係填幾張表，就令港共出醜，有乜問題
初選用咗350萬，60萬人投票，平均每人6蚊，用的資源唔多，唔通淨係靠鍵盤抗爭？抑或係鍵盤維穩

嬲嬲豬囉
駁到你技窮就喊晒口話我屌你on9
洗唔洗去山墳執返你老母d骨攬住黎喊

35+係冇可能
剩係功能組別都搞唔掂

預咗有dq既可能
唔等於必然會dq
亦唔知dq幾多

唔通學白兵咁乜都唔做
或你咁叫人投共最有用咩

我自己無期望過35+會成功
但初選點都要搞 乜都要有兩手準備
萬一真係比你入閘唔通又比成堆傳統泛民入去關鍵時刻賣港?
游梁DQ嗰陣根本完全唔同 佢地唔係純政治原因被DQ 中間有好多都係玩膠
我認為DQ唔恰當 但嗰陣我亦有覺得佢地玩膠玩到咁係抵死

而依家係香港有史以來知名度最高既時候 而且被DQ既全部都唔係玩膠或者做左咩過火既事

點都好過某d人屌自己友大力過屌敵人又乜柒都唔做先
參選被DQ點都好過自己主動放棄政治權利

咁多人回po
我真係受寵若驚

會報名啊 但唔會俾人DQ姐
只係佢確保到建制立會佔多數
有泛民入到佢都冇所謂

唔全部人一齊參選 等佢DQ得愈多人就愈大件事?
之後佢唔DQ咪退選囉

唔好嬲啦 今次柒左唔緊要架
露左底下次換返個名就冇人會發現你白粉既身份

Q1. 滿心期望35+係咩意思？至少呢度你都睇到唔少人係預左dq，不如你俾啲實例同其實喺初選投過票嘅人幾多係「滿心期望35+會成功改變議會」？唔好搵劉世良條仆街代表我地，如果你根本唔知有幾多人係「滿心期望35+會成功改變議會」同幾多人係「滿心期望35+成功導致dq」，咁你q1同q2都唔成立
Q3. 梁游dq係邊年發生？2019同2020年中美香港發生過咩事？世界政局有咩唔同？呢樣野白兵應該好清楚（你呢條問題有啲低質）
Q4. 投放好多資源搞初選，如果你目的係爭取35+被dq, 就要盡量多人參與提高認可性。至於你話搞左初選搞唔到其他野，呢個我唔認同，我諗少左行動嘅原因係肺炎、國安法同某啲人士不停叫大家坐定定等美國制裁就夠

一早有人講dq喎
你咁講會唔會對其他人唔公平？

剩係功能組別 人地都夠票

學白兵死撚得啦
外國仲點撚樣介入
唔撚用腦既

咁理大中大係咪人權法既子彈呀？咁DQ係咪國際絈既子彈呀？

似你地咁乜柒都唔做就最撚威啦，坐喺度on99美軍就會來

乜柒都唔好做
全力屌自己人就最好 勇武又屌和理非又屌

只可以講個結果冇乜分別
因為美國滅共呢個 agenda一早存在好耐
全球反共部署一路進行緊

不過真正重要嘅轉折點同推動係
國安法
武漢肺炎
街頭抗爭引發嘅人權危機

白粉仔

萬一dq得少咪攬炒囉
仲有初選都吸引到關注搞又有乜所謂

班白兵狗仲怨婦過班熱狗 隻白兵自己unun腳得閒搞幾個talk呃吓錢 facebook屌兩句 叫人武裝革命就當做咗嘢

日日美帝美帝 喂 唔見佢去做遊說見吓美國政客嘅？定佢期望美國官員會上佢fb睇佢啲嘢？

白票兵

狗眼看人妻
#30084

我自己做個記認mark住條玻璃白粉仔

識政治o既人就唔會buy白兵啦，兩個都on99
因為中共怕35+，所以先咁急推國安法+大量DQ
當日唔提35+，中共係唔會大量DQ
而35+的策略係進則控制議會，退則送子彈比美國

唔參選又點dq, 唔被dq啲人都唔會起義

咁梗係參選完被dq好

DQ唔係計劃中嚟o架咩

好似中國或成最大贏家咁
連登仔最叻就係黃絲或成最大贏家

唔好講到自己係先知咁啦白兵兵

香港最佳兩個人才: 羅冠聰, 白兵

當然, 黃之鋒周庭都唔錯.

不過白兵係最有common sense youtuber.

全民參選 DQ得少 欖炒又嬴
反正都等DQ 咁初選黎托柒?

大家都知政府會DQ，但係都要頂住上
係到死撐白兵預測神做都慳返既消極撚永遠唔指出要點做

容樂其投左共好耐喇下化
重點人血
要求UPDATE下個名單

條撚樣得把死人口姐 係有料就唔使日日淨係上facebook圍爐啦 人哋就去見蓬佩奧 佢個撚樣最叻咪搞talk呃錢

企硬懶清高唔會贏㗎，咁大個人仲未識玩政治？

不嬲當時共識係成事就癱瘓議會
唔成事就可以俾彈藥國際線
何來馬後炮

白兵叫人唔好選 白票

你唔報名點DQ？ 真係坐係度等人救？

反正都冇用
都係唔好搞咁多野啦

當日唔提35+，中共係唔會大量DQ
原來戴妖先係共諜 唔提本身冇事

你唔推35 +
直接白票
中共睬你都傻啦
會搞咁多嘢咩

俾返啲邏輯好冇

白兵信徒：坐喺度美國就會做野

如果武裝起義你估白兵會唔會出山做軍師

咁搞初選為乜?

又sell白兵件垃圾做乜，冇人想睇／理佢呀

萬一唔dq/Dq得少
咪自己人爭食冇35+
扮唔明死撐得咁肉酸

白兵係支共狗
分化狗

緊急法，中
dq，中

係咪3600人聽直播個日抄咗橋

唔送核彈又唔送子彈，開始送刀？外國核彈子彈都多到漏喇，仲要你遞刀

咁點解唔多D人參選 制造更多彈藥俾國際線

外國點介入？最近發生緊咩事你盲左呀？

白兵信徒：區議會開始就應該咩都唔好做
你班ON9 ha ha

係難 但未至於冇可能
如果佢唔dq嘅話為咗攬炒都可以一戰

而家dq加延遲選舉 好想知最後會加速到咩地步

DQ得少 你咪先搞初選 再退選囉
咁都有得爭食 唔係有三不投咩?
唔退得選架? 唔棄保得架?
你地最鐘意用呢招架喎

美國佬信唔過
侵侵同習大大係好朋友
侵侵係生意人
美國佬只講利益

白粉ON9

呢個POST再次證明熱狗有幾弱智

港共擔心我地見到關鍵缺席心灰
索性dq晒佢地

白兵信徒：議會一開始就應該咩都唔好做
同我去理大

多人報名35＋成功機會咪細囉，咪迫唔到港共dq

上面已經有隻on9白粉係咁

樓上個狗眼比咗幾多錢去睇白兵啲talk?
白兵最大主張武裝革命進展成點？

阿媽係女人? 自我閹割? 驚佢dq 而唔參選? 多謝你啵, 慳返dq 呢個程序 屌你老母.

冇人被dq, 咪俾人覺得選舉係冇篩選, 屌你老母, 幫政府做嘢pr 快d 去死啦.

根本白兵兵就先入為主以為香港人要35+一定成功，

但35+只有2個結果，一係成功左右政府，一係失敗繼續國際線撥火，呢句都答晒佢啲問題

我唔知點解佢地「覺得」全香港人都要非35+不可

有功就熱狗領
有錯就非熱狗孭
做熱狗真係好

一嘢dq 12個，重會陸續有來喎，之前邊有咁大規模

前題：我知會有DQ既出現，但人數出乎地多

Q.1 希望在於人民，改變始於抗爭
Q.2 我期望35+成功
Q.3 政治氣氛唔同，返送中、国安、官鄉警黑，等確實引起左市民意識 (從自發遊行，媒體報導，大小商店宣示良知等立場，及區議會投票率破記錄等等可見)，繼而反抗聲音，力度遠比16年大，仲未計Donald trump 反共既時序
Q.4 值得，當現有制度已無法宣有效洩民意既時候，我支持任何其他的方法，如同支持勇武一樣

其實集體杯葛選舉都有打國際線既效果.......
英美要打出口牌，35+俾人dq可以係藉口，香港人集體杯葛選舉都可以係藉口。
香港人要俾d想像力，唔一定要局限自己向一條路線上面。

聽講用緊鉋筆機磨武器

P牌正評唔到

初選係提出一個「可預期中共唔出手dq就會勝利」既構想，
呢樣野既存在意義就係吹大國際同香港對立法會選舉既期望值，
同時展示香港人盡力表達民意，
令中共要用最醜惡既手段dq，
絕對比乜都唔做，一開始就杯選舉有用。

一開始就乜都唔做話杯，
效果一定唔及而家先話杯大。

冇初選區區都好多人互𠝹票，
你估會唔會dq 12個咁多？
你估又有冇必要延期一年？
淨係初選、35+成為國際政治人物既話題，
已經比一開始就杯有用，
要杯既，點解唔等佢做哂d仆街野先杯？
而家先杯到底有咩差過白兵所講既一開始就杯？

搞初選幾多工作
可以等到dq咗先做？

學你講依家dq
聽日最後報名
請問一晚點搞初選？

冇民意基礎點決定邊個應該退？

算撚數啦你
詞窮到咁仲要繼續柒

由推35+第一日就知一定dq到你輸
但咁先更加要推35+，越多人投，正苦駛橫手就越難睇

然後班白兵撚仲好意思話乜都唔做美國最易介入唔通乜都唔做
蓬佩奧會親自飛過黎搵你條恆管仔傾計咩
都唔撚柒make sense
笑撚死人

35+ 啊Ching

總好過你乜都唔做日日打飛機

6. 三投三不投
7. 沈國師路線 35+ —> 控制選舉委員會—>選黃絲特首

2020年 7月30號 連登仔：預撚咗啦

原來參選係為左dq
咁點解唔簽共同綱領既？

白兵講法依然on9
政府自己搲爛塊面dq晒反對自己既人係一回事
你主動唔參與立法會係另一回事

一開始聽完佢講放軟手腳
或者立法會條線已經不攻自破

所以你都唔係肯花多啲時間睇政治嘅人？

咁跟白兵行有咩好處？
本身就預左DQ, 依加多一批國際線子彈用。

冇DQ：你哋入到議會，姐係入去共黨主塲玩，你班垃圾會玩得過人？
有DQ： 你班垃圾仲嘥時間搞35+，我一早知會DQ啦

而熱狗同國屍就最聰明，一直係網上指點江山，乜都唔洗做

唔係俾佢大規模dq仲好咩

DQ前：35+可以改變到政制！光復議會！

DQ後：一早預左會DQ啦，而家有子彈打國際線

係時侯貼番35+文宣出黎睇下話當初係講點樣有用

Ching幫你貼返張啱嘅

大規劃DQ係35+其中一個支線step黎
計撚埋架啦
唔駛狗急跳牆咁跳出黎護主wor
知你地個主人view數近期急跌

白兵冇叫人唔好行喎，佢只係話35+行唔通，佢有叫人有本土投本土
個問題係泛民提出左35+呢個方案，但唔prepare for the worst，而家錢就用左，人力物力攞晒去初選，轉頭被人DQ，比你行左一步，又退返兩步
從政唔做好期望管理，你只會向後行

原來預左dq
咁點解成班唔簽共同綱領既

比港人移民
取消香港特殊地位
加速中美脫勾
唔通學白兵 lee d 野會做到咩

好多人都唔知囉
如果唔係就唔會咁多人話咩35+，仲講到去咩選黃絲特首

講真 佢屌完人之後積極參與吓國際戰線同美國官員打吓交道都話 屌你淨係識坐喺電腦面前對住美國打飛機 post吓美國新聞就算 服咗佢

之前先好似又有個post話
係人都知啦 連登有人開post
cap 埋比你睇了
總之白兵就係白票兵 白兵打手係白粉

#89
香港某街市大集團要求街市商戶員工要有健康瑪先可以返工

1. 參加選舉，美國會認為你融入制度而唔幫你
2. 放棄選舉，美國會認為你放棄抗爭而唔幫你

媽我好亂呀有冇白粉幫下我

因為dq所以發生？

咁佢有咩建議？
企係度嘜都唔做？

其實搞返清楚
d唔dq根本唔關35+事
你無參加初選佢都係會dq你

咁而家dq同搞35+有咩關係？

白兵幾時約pompeo食飯

出現了

武裝革命...

係人都知無可能，但都要扮到有可能，等佢岀盡力dq你，呢個先係我地想要既加速效果

反而俾你選到35+，但一日中共喺上面，都係無作為

發現次次屈人地PR 呀 5毛果D 人
先係最反民主

白兵收皮啦
夠鐘食藥啦

都係個句啦
唔好以為得自己好醒諗得通政府會玩野
係叻你就諗條橋出黎叫人做啦傻鳩

吹奏白兵=吹奏共產黨

假設要推冧一幅牆，本來齊心合力推十下就成功，推到第九下，你就跳出黎講，「之前推九次都失敗，浪費晒心機，一早白Ｘ都講咗無用架啦」
推多一下，可能白費氣力，亦可能係贏，但唔推點知？

你睇真啲上面講咩先 唔係杯唔杯葛嘅問題
係從初選嘅舉辦方式入面 我睇到嘅係為35+配票
多過真係搏DQ 佢對針對嘅主要係配票策略係戇鳩

仲有白兵杯初選嘅原因主要係因為呢個係泛民搞嘅初選
印象中唔記得白兵定無神論者話過本土派都有初選 就會支持 換言之有啲本土派都係自覺同泛民係唔同陣營 所以唔會理初選 但都唔會阻止你初選同正式選舉

屌係人都知啦
邊撚到來武裝 邊有人帶頭
做到一早做撚左

冇架冇架

香港人淨係識叫口號

仲有諗點樣合法抗爭

咁點解成班唔簽共同綱領既

一地美國開到聲支持初選 選立法會 唔講
白兵智障：我睇唔到

咁佢有冇搞緊？

蓬佩奧祝賀香港泛民主派成功舉行立法會初選
美國之音粵語組
華盛頓 —
美國國務卿蓬佩奧在美東時間週二下午（7月14日）發表聲明，祝賀香港泛民主派在剛去的週末成功地舉行立法會候選人的初選。聲明如下：

“我熱烈祝賀香港的泛民主派成功地舉行了初選。 超過600,000名香港人在第一次全港性，全民主的初選中投票。 香港市民的熱情已經清楚地顯示出雖然面對中國共產黨壓制自由的努力，但依然渴望表達自己的聲音。

咁你度氣可以放邊？

打漏咗字 *更正*
你睇真啲上面講咩先 唔係杯唔杯葛嘅問題
係從初選嘅舉辦方式入面 我睇到嘅係為35+配票
多過係真心搏DQ 從16年經驗睇 配票策略係戇鳩
當年已經燈死過自己人

仲有白兵杯初選嘅原因主要係因為呢個係泛民搞嘅初選
印象中唔記得白兵定無神論者話過如果本土派都有初選 就會支持 換言之有啲本土派都係自覺同泛民係唔同陣營 所以唔會理初選 但都唔會阻止你初選同正式選舉

無話白兵係共碟喎
純粹覺得佢樣衰兼串柒柒

好醒wor恆大仔
全世界得你知會dq

平咩反 家下預左佢DQ

白粉：初選無撚用嘥資源

其實你想表達d 乜
我發覺好難同你班白兵撚溝通
而家35+咪就係比緊外國更多藉口介入
然後做多d野囉
乜好難明咩

人哋已經有晒計劃 係差在冇武器...

人地係屋企嘆冷氣睇你地推昨

咁又搞Plan b?

Plan b 都dq 埋你呀

我屌你個老母個老母個老母呀..
你唔報名唔初選佢使 DQ 柒你地咩..
而家係我地做左好多野逼佢地現形呀.. 憨鳩佬!!

報哂名 慢慢搞初選
輸左咪退選囉

有排都未選得喇 唔夠時間?

以家想報名都遲喇

借位

✈
📸

唉 唔好搞咁多野啦

其實你係真白票黨定只係為著屌人顯得自己高人一等真白票黨係目標係大部分人投白票以顯示對制度既不滿，記住，係大部分人投白票，唔係連登仔，唔係你一個人投白票，唔係唔投票，然後圍繞呢個目的製定行動

例如提倡齊上齊落，如果佢DQ大部分人就全民投白票，或其他引導人支持投白票既建議，而你只係特登提出一個不可能完成既事，然後屌人唔做，無任何付出同目標，扮灑眾人皆醉我獨醒既垃圾，你既同伴係日日屌香港人垃圾唔全民勇武既白痴

我唔支持白兵
但信奉35+根本係戇鳩

票要投，但絕對唔係抗爭。

總之唔好搞咁多野啦 你班友

清醒

言下之意，你認為「正當途徑下參選然後被DQ+白票」，同「無參選下投白票」出黎個效果係一樣？
前者係直接反映制度暴力同無理，以及大家不滿呢個選舉
後者只係表明你不滿呢個選舉
帶出嘅信息唔同咁多都可以同日而語？

一早話勇武冇用啦
你睇下而家 政府咪又係咁...
反送中更加係廢既
國安法都立埋 反條春咩

on撚9，35＋／dq加速主義都唔撚識，咁撚教條主義，叫白兵縮入老母閪啦

都食撚晒屎都唔肯承認佢哋係失敗，黃豬果然係唔識醒

我估白兵黨想表達既係.
1. 核心既彈藥/罪證已經足夠 去撼動中共. 你再做多餘既野都係同一結局.
2. 制度內冇可能抗爭. 百費心機.
3. 制裁ETC 並非你多餘既行動帶出. 係 核心彈藥帶黎既後果.

所以佢唔明你仲做多餘既野做咩, 況且一早就話左會被DQ, 核心罪證足夠, 你冇必要灑熱血. 制裁+滅共已經係必然. 你要既係等成果.

但我覺得政治係好動態既野. 其實你做下呢啲"多餘"野. 唔係只係提供罪證俾美國,五眼ETC咁簡單. 呢啲多餘動作一來可以花下中共心神, 忙下, 做下傻事 仲可以被美國etc 更多機會同角度去了解中共既戰術同做法.

同埋你諗下, 繼續咁撚中共, 就愈多中共既走狗要浮上面等人制裁. 唔係好正咩?

從來冇名氣又何來過氣

白兵死全家,

人終會一死, 遲早都會死
咁係咪唔生存落去？
不如一早去死？

有人努力爭取、努力生存
但突然被殺頭
你白票友喺度幸災樂禍
笑努力爭取、求進步嘅人

自己乜都唔做，做loser等死
走圍屌人又岩

做乜都冇用
投白票最好

初選的人力物力只係用咗３５０萬，已經眾籌咗，點解要拎番出黎講
熱共最鍾意拎小事黎否定大事，當年612基金籌款用咗22萬租音響，熱共就日日loop音響音響音響，而完全唔理點樣救人

瞓左冇睇
佢武裝起義未？

白兵根本無想法，人地叫佢講乜就講乜，演員黎啫

冇裝起義

共狗俾35+嚇到瀨屎

白你老母兵，佢係邊水 ? 點解要聽佢講

仲白兵喎
而家連白票兵都冇得做

個個陳雲白兵fans都以為自己係最了解政治
好懷疑你係咪我個白痴fd黎

好多白票兵打手

重點係你點答覆，只要你唔係佢嗰邊既人就dq

反而簽左共同綱領，咪用個原因搞掂晒

舉辦初選用左350萬，仲有每個參選人宣傳開支呢？d素人資源咁少之下仲要係初選到拉票，被人DQ左你係咪又眾籌返比佢？d錢洗左就唔可以再講？而家呢筆錢洗完做左d咩“大事”可唔可以解釋黎聽下？

馬後炮

白痴都睇得明白兵係共諜

咪又係嗰班白粉五毛

做人遲早會死，你仲留喺到做乜？

你好撚慘 駁又駁唔到人
一味pin自己啲reply係到自high

白兵叫人投票係咪支持制度內抗爭？有險可守？

我都唔明
點解用３５０萬會搞初選會係向後行？
永遠因為有成本有風險 就唔行得？
做完35+唔得 先退而求其次有本土投本土 先係合理
唔係一開始就係到話冇用而唔做
你唔做 有冇用都其實唔關你事
咩叫唔做好期望管理？有因為比人DQ而自亂陣腳咩？
所有戰線keep going
究竟佢地班人邏輯係邊 ？

先唔好講有幾多人俾人dq，只係講黄之鋒俾人dq係大家預左，連佢自己都知，點解講到白兵好似預言家咁，係咪睇dark 睇上腦

另外，點解有a就唔可以有b？ 你諗住戴妖唔搞35+就同你上前線勇武抗爭？

最後，係呀，咩都俾你白兵估中左，黃之鋒戴妖都收咗皮，依家我跟你白兵揾食啦，咁兵哥你諗住幾時行動，定全民健身到2047先，咁點解我唔跟胡師傅？

熱狗當年都追住梁游同梁天琦打，你唔包埋佢地？

有人被DQ 雖然係預計之中 甚至係計劃入面
但白兵同啲熱狗衛星喺到冷嘲熱諷
一味恥笑35+冇用 又未見佢哋批評濕鳩政府嘅仆街行為
醜陋至極

連登又不願面對

唔會dq講dq既即係五毛我要35+民主派全勝修憲實現普選有得入閘屎都食

白咩兵，紅衛兵就有份

乜啲野咁死嘅咩
原來美國過左某條彈藥線就會做野，咁咩都唔做條彈藥線會唔會跌番落嚟呀

ching不願面對都唔洗咁激動下😅

共產黨跌入連登仔陷阱 連登仔又勝

我投本土呀，泛你老母咩。咁都有得吹奏白兵，連點解要初選都唔知，真係諗緊要俾人入去咩

垃圾就唔好放上連登講啦

我都冇話熱狗係共產黨，唔係共產黨都可以係仆街，熱狗就係仆街之一

仲叫人投熱狗泰
等睇樓主解話

如果其他連登仔好似你咁清醒就唔使晒咁多口水啦

On9仔

你講得好
其實白兵後黎係屌某d政棍同kol係帶錯風向，比假希望大眾話35+可以點點點
明知無可能，就唔好比假希望大眾啦

無公投立法會戰線點會有大規模dq攞嚟打國際線呢
根本每條線都相輔相成 都要打好

白兵同熱狗衞星仲on9嘅係好撚鍾意屈鳩人係泛民
參加初選就係泛民
咁你唔話參加立會選舉嘅係建制？
議會抗爭冇用 議會衝係鳩衝
我都認同有人係鳩衝 但佢哋係話全部人都係鳩衝
洗唔洗拎支AK 入去先叫唔係鳩衝？

下？真係架！？原來得白國師一個知道會DQ，好勁阿～～～

屌 呢個之前唔知
如果佢叫人唔好迷戀議會抗爭
但又講邊個邊個值得連任
呢樣野我就唔buy 連乜鳩任 議會無用講黎做乜鳩 自相矛盾

熱狗白兵點講都唔犯國安法架啦，佢地屌飯民黃絲姐，又唔係屌中共

source please

白兵唔中打唔打都冇得選

彈出黎話一早話左唔得果班其實係咪弱智
連基本邏輯思維都冇係到學人論政
十足十小學雞爭住認叻咁
「睇下 我一早知啦！」
真心成班小丑黎

who？

原來全世界只有白卡兵估到會DQ

見你撐白兵
就知反得啱

反送中夠冇可能
你覺得冇可能就唔好做既話，就唔該縮返入老母閪度，唔好咁撚柒多嗲管人地

估到會DQ又支持人地出選白做？

咩撚野香港初心呀？

問佢地有咩方法可行就hang撚晒機

白兵：呀媽有閪係女人
連登仔：我夠知
白屍：馬後炮

白兵又中

尾二嗰段重點

「我一早講咗」

幾時出白兵風火輪

要課金了

而家咪dq左囉柒頭
你老母話可以制度內抗爭啦，加油呀柒頭

仲要咩方法？
無見到美國做緊野？
盲左

我仲以為作者呢條茂利已經做返正常人...

畀佢block咗好耐

制度外抗爭就實得啦咁

然後就笑你錦鋰㗎啦

班契弟永遠以為自己最清醒

佢反哂成個本土陣營咁濟 但佢就唔係分化撚

你班傻閪呢樣唔得果樣唔做
靠你地嘅話今日邊有本錢比老美做嘢？
彈開啦你老母

玩轉移視線呀
一直屌緊35+
而家又有咩唔得果樣唔做呀？

毓民都反就知佢咩事喇

樓主完美示範眾人皆醉
同熱狗迷雲黨一個style

佢個問題係叫人唔好投票，放棄立法會戰線，如果一早放棄左，減低左對立法會選舉既關注度，今日邊有咁多子彈被國際社會

晒氣 班白卡仔唔會明

封左你條柒頭好耐
已封鎖會員 - 寶福山雅治🎸

訓咗冇睇 有冇美國官員接見過白兵先生 佢對於國際線上面有咩貢獻？

最好笑既一樣野係
點解成班唔簽共同綱領既？答下我先啦
又話怕簽左會dq
而家又話35+為左dq
我好亂呀

無心機睇
都無point 既 個個都話一早預左dq
係預左DQ 但無人知係咁樣大規模DQ 法 連omdb黨都DQ 埋
咁q 就d 左啦 咪又係還原基本步
係咪要諗下其他出路呢？
呢個咪就係白兵屌人迷戀議會爭既初衷囉
到最後又係要諗其他方法
你諗下投omdb 果二萬幾個選民係咪因為預左佢會俾人DQ 先投佢？

至於你話佢係撐熱狗 我事前唔知
如果佢唔支持議會抗爭理應唔好支持邊個入立法會 咁樣同自打嘴巴無分別 呢樣野我就唔認同

但人地無講叫人投白票 有人老屈佢白票兵 呢件事又另一件事

如果連登仔唔即世界嘅話
上嚟屌把撚呀

人地講既立法會戰線係講緊入立法會入面抗爭
唔好迷戀議會入面有所作為

而家俾人咁樣DQ 法
你地班友就話其實一早以選舉作為抗爭手段
搬龍門

同埋佢無叫人唔好投票
俾人屈白票兵屈到真係有人信

IN 白兵 WE 7

俾人DQ冇所謂但唔想俾人DQ
兩樣有咩衝突到底
其實你班白卡仔可唔可以收聲唔好再獻醜好冇

PR引戰狗 拉

收皮啦佢

光速啦，你仲想要咩速？5G好冇？

多線行動啊 傻仔
唔通冇可能就唔做咩

拉

有冇聽過岑敖暉之前講嘢㗎 ？

怕度氣去左議會戰線度，咁我想問佢expect度氣應該係邊條戰線度？仲想全民black boc起義？

冇35+呢個提案 中聯辦港澳辦早幾個月前就唔會出嚟話「冇得奪權」同立國安法 條戰線晨早靜晒

咁你就需要留意番幾個月前兩辦講過嘅說話 佢地話反對派嘗試奪權係不可接受

有無人可以cap番有日期既文宣話當初35+係可以搏dq比國際子彈？

同埋你未dq國際咪已經射到開花一身都係制裁緊囉

我依家就想問

喂，白票兵，依家DQ曬，無35+喇，咁香港人下一步要點做呀？

成功「大規模dq」之後要鬧政府，講到有幾慘得幾慘，引人注意，你以為「大規模dq」後係唔係做去慶祝，咁係你對「成功」既理解太膚淺

港共B隊同A隊一樣醜陋

仲白兵

條撚樣今日一知道左個消息就好似開香檳咁係咁出post 話自己估中

屌你老母邊個估唔中呀
根本無人buy過all in 35+

白兵又中
全連登都係泛登仔 個個攞35+打J
九月投蟲泰

。。。素人資源咁少之下仲要係初選到拉票，被人DQ左你係咪又眾籌返比佢？。。。

有無抗爭係唔受傷，唔坐監，仲要連錢都唔駛畀？零成本抗爭？

係屋企打飛機最好，一個仙都唔駛畀

上年6月9開始就應該咩都唔好做

冇抗爭係冇成本，你講得岩
咁你初選都係為左集中票源，搞議會抗爭姐
而家成本付出左，但抗爭唔到
之前就話未試點知唔得，而家試左唔得，反而屌返人轉頭，到底係邊個打緊飛機？

全民參加佢個fans meeting課金

冇人buy35+?

泛民反口真係唔會有羞恥心

「聽佢講應該冇人去選啦
仲有今日用被DQ 去打國際線」

冇撚錯

上次白兵開直播屌支持初選既黃絲，雖然call in條有啲on9。但白兵話初選結果同加速制裁冇關係，係咁屌啲人邏輯有問題，如果有證據證明到有美國嗰邊嘅人話初選同加速制裁既話，咁佢就收皮。事實係，Solomon yue同幾個英美既Hong Kong watch係twitter講明會關注結果
雖然Call in 條友可能冇咩留意twitter，最後都駁唔到。
白粉可以收皮未

你識唔識睇「all in 」兩隻字呀熱狗/白狗？

除左少左On9 覺得一定可以35+之外

白兵有啲分析係啱，但係講到全面嘅國際形勢同埋態度，同gphone個啲比叫佢慳啲啦。人哋嗰邊有咩事都第一時間通知佢。

白兵話35+冇用都俾你地屈到佢話選舉冇用啦

你覺得你唔「all in」就好醒？

35+究竟同DQ 有咩關係？

冇野呀，前個幾年已經有DQ啦，點解會覺得佢做唔出？
你唔好當大家都係傻既好唔好

不願面對㗎

黃絲真係有腦㗎咩？

又啱

無飯食都唔會起義

仲有乜可能？

你真係好撚On9
永遠其他人講既野 就屈鳩晒全部本土派
唔好將人地講既野就屈鳩我講

你覺得你屈鳩我話白兵啲乜就好撚醒？
由頭到尾我都淨係屌白兵開post話自己中

果然熱狗白狗真係追撚住人咬 仲要屈人話佢啲乜

你咪又係屈我熱狗白狗

你屈鳩我泛民先
我咪叫鳩返你熱狗囉傻鳩

白兵?
收皮啦 香港人唔值得擁有

係啦，白兵成功左，youtube鳩up乜都唔做就得，白兵贏哂

就係要迫佢DQ
比外國睇

最慘係
將d呀媽都識既野講出黎
跟住仲要話中左

鬼唔知會dq
鬼唔知對住強權係九死一生

你睇下呢段啦 算係幾好既有關35+論述
當然亦都好多人知 但初選前唔會大肆宣揚
大家心裡明就明
老蕭呢段片 都係出係初選後 DQ前 既風眼位 唔係馬後炮

果d大肆批評35+既"時事評論員" 我就唔知係真定係扮啦

「預咗啦」

今日熱匪狗賊同PR公司係度玩白兵呢張牌喎
正人渣政權

至少以我理解，白票個argument 就好似咁啦.

首先，當你去打場波，對家有條友打獲你. 係呀你好慘，瘀埋. 仲要球證都見得好清楚，你又好清楚球證開始做緊野. 個問題係球證已經有左充分既證據同有清晰既意圖去紅牌foul對家條友. 你再夾硬同佢打，或者唔知點解你可以繼續踢波係咁俾人睇佢唔只出手仲出腳口水都吐埋, 你想佢被紅牌foul走既結局係唔會改變. 所以係多此一舉，仲要自己勞心勞力受多啲傷.

如果純粹就咁以制裁中共既方向去睇. 坐享其成等制裁 或者 都可以考慮. 集中幾個罪證翻煲 係理論上可行. 因為其實都係大獲野.

但我依家自己諗緊，其實如果喺抗爭成本較低既方式繼續尋找出路/做野唔係壞事或多此一舉. 我地做既野其實唔係送彈藥咁簡單，唔係為左俾人理由制裁咁簡單. 我地係可以不斷提供更多情報俾制裁國睇. 有啲官我地當初仲有希望，點知都變臉. 呢班DQ主任又令人多一個角度了解集團既運作同操控 港大到今日仲炒戴耀霆，袁爸吹雞搵邊個投炒佢. 咁樣做，我地係令幾乎必定既制裁有咁多角度同reach之餘， 我地令對家既陣營無可避免咁暴露出黎. 結果可以係唔係隊維尼咁簡單，係要清算成班以為自己唔關事既平庸之惡，一班當初估唔到係幫兇既人. 我地唔行到今日，我唔覺得美帝會選擇咁絕既路線，要炒鳩成個共黨. 正正因為我地行動帶來既情報，俾佢更清楚個中共霸權既輪廓. 令所有人明白中共唔係一次兩次做錯決定，佢係意志堅定咁做.

但要記住，行動既成本唔可以太大. 鬥長命等外援係一定. 我地只係唔可以放棄尋找機會，盡力幫我地既外援.

真係諗極唔明
唔參選點比人dq
呢個咁簡單既logic班白粉都唔明
仲成日講到全世界得佢地諗到會被人dq

懶醒咁講一炸廢話都幾佩服你
即係你覺得投票到時鳩投hea hea地做場戲
歐美就會覺得香港人真係想贏？

根本建制甚至中共都驚撚左香港人真係搞得成35+
先搞到要搞咁多野要去dq左你先
反而你班熱狗白粉懶醒咁話呢d選舉工程無用乜乜柒柒
成日講到乜撚都唔洗做佛系抗共
歐美就會無啦啦留意香港仲幫手光復香港？

「The worst」米就系「體制外抗爭」lor

不過 泛民 同 香港人 幾十年來
主觀願望認為「冇可能咁worst」
所以唔肯「prepare for the worst」
只會「prepare for LegCo / elections」

白兵 = 白票黨, 講完

係販登平反都只係浪費心機

痴線 泛登瘋了

負皮，上一頁